雷斯：我叫Kepa尊重領隊

【體育】車路士門將阿列沙巴拿加跟領隊沙利，於周日英聯盃決賽爆出拒絕被換的風波，中堅大衛雷斯透露，當時曾勸前者要尊重主帥。

正當阿列沙巴拿加在龍門前，遠距離跟於場邊的沙利「開火」時，大衛雷斯（David Luiz）是最接近Kepa的球員，亦是唯一一名走上前安撫對方的隊友。

雷斯賽後表示：「我只是跟Kepa說，我們要尊重領隊的決定。我不知道領隊希望換走Kepa，是因為他感到痛楚，還是戰術原因；我猜領隊不肯定他的傷勢如何，Kepa卻不明白。」

這名巴西國腳續指，Kepa跟他表示傷患沒有大礙：「在比賽期間，有時候你沒有太多時間去解釋事情，這是很正常的事。」

Kepa最終未有被換走，更在互射12碼撲出1球，可惜車路士有中場佐真奴費路射失、雷斯射中柱，以3:4不敵曼城，飲恨僅得亞軍。

邊個有份射失12碼

果然係世一龍 大牌到🤙🏻🤙🏻skr

Sane

佐大腦

射失都賴

總教練 科帕·阿里薩巴拉加

得登射中柱咁雷斯射波都幾準

出少句聲啦雷欺 仲嫌隊唔夠亂咩

冇睇 想知

有 之後係場邊屌鳩沙利

球12碼好撚靚

得雷斯一個有D職業操守，其他全部係鬼黎